是日唔好食午餐 餓撚請入。。。

正

唔正架

嬸嬸成日食好嘢

今日呢個真係唔多掂，啲味怪怪地

how much?

想食

好似幾好食咁

啲汁淋係雞翼到？

43

早知請你食自己叫過第二樣

唔好食架，古古怪怪咁

rich 43 食公仔麵

雞翼同麵都有

聽日出糧

bring me eat good west

平日我話好食嗰啲你地就話狗也不屌，今次我話唔好食你地就話想食

開心樂園餐ok?

又正 你有乜係唔正 ？

你做乜屈我，明明今日標題都寫明唔好食

要咩玩具

準備去食燒肉 正到

今期送乜玩具？之前個minions我玩厭

衰人食邊間燒肉咁正
我食金太郎咋